點解有「羊架」,但無「牛架」/「豬架」?

每次見人食羊架但自己唔鐘意食羊都會咁諗

有魚架yoga

。。。

幽默感呢家野...

有豬架，牛就太大隻

渣架

力架

好笑

點解有Nigga，無Gorga?

屌 大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀 幽默感唔係人人有 無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁 咁你想我比咩反應你？ 哈你一聲又好似hea鳩你咁 好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑 屌你老母 你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

鵰...

因為
牛 = 強
豬 = 蠢
牛架 同 豬架係形容詞 所以唔會再拎黎當食物

Source from

咁點解有shiga但無hega

幽默感既野真係.... 成段野懶好笑....

魚同yo

傻西博注意 唔洗理佢

克力架

力架力架

你真唔識定假唔識
羊架wiki下都知係咩部位啦

羊仔rip

你有無女朋友？

渣ga

巴打我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咪牛肋骨同豬仔骨囉

執腸未？

冇跌過

神龍架

存在感+1

嘻～力架～

佢又真係有...

司力架

有村架

Angel方架

魚架好笑過呢段

魚架包換

包換好笑過yoga 同 上面嗰段

有力架

Pork rack 有架喎

阿笨架 阿占架

魚真～ 魚架～

點會無呀
太大舊點食
斧頭牛扒咪係囉

魚架一定要用火燒黎食

Yogafire

有艾架

認真答你

牛本身已經多賣點，例如什麼T骨,肉眼,西冷...
豬就梅頭,豬頸肉呀...林林種種
至於羊就無乜賣點，商人就整多樣羊架出黎囉

打左個冷震

豬架=排骨？

蛋先係強 搞返清楚

鬼佬食豬邊會有咩梅頭
事實係豬都有rack同rips

頂，唱緊，比你早過我

幽默感呢家野....

膠佳架最撚啱樓豬

yo 力架

點解冇 力架

其實完全唔啱音

士碌架

抵食，魚架包換

=.=

衫架

積架

有聲

依個好笑

咁到諗到

Goria

力架 vs 麥龜架

八架

方加

有nigga

阿笨架
阿占架

咕嚕咕嚕架

其實係咪真係有咁多人覺得好笑?
定其實只不過係人云亦云?

我都真係唔明有乜好笑

變左膠post

你收嗲啦 呢到冇人認同你呀

Ok唔錯

劫已騎

仲未有人答到我問題

小學登

係多左小學生定咩..
點解而家多左咁多人講埋d野懶好笑

係咪多咗唔敢斷定，不過早兩日見到兩隻小蝗一路講普通話一路拎住電話上連登

仆街 笑死我